macbook入水仲用到

小弟前日倒咗成杯嘢飲落部macbook pro到
已經即時倒轉部macbook 同埋攞風筒凍風吹 吹完都係開唔到

第二日攞咗去天才bar問問 佢話我塊底板成塊浸咗水 同埋個面積都幾大吓 整返都要一皮以上(冇買applecare)

本身諗住打定輸數買一部新嘅 點知今日一開又用到
Touchbar好順 喇叭鍵盤鏡頭冇壞 全部都冇事

咁係咪即係代表仲用到如果用到大約可以捱到幾耐有冇巴絲可以分享吓經歷

巴打啫係唔建議長用？(如果捱過一個月）

ching識嘢啊

擺上網賣

推

希望我都可以好似你咁btw可以問問點boot?
我電腦痴

我宜家上網同update啲apps都係正常速度 冇慢到 連開機都好快 好奇怪

試過落雨入水落macbook，濕到機入面都滴到水出黎
當下開機開唔著，然後就搵吹風機吹乾佢，隔左半日再開，咩事都冇
用多3-4年之後keyboard就壞左 唔知關唔關事

boot機 = 開機

有咩事，買個條友起唔到你底

轉數慢